宜家搭地鐵，除左大肚婆都唔想讓座

好日都唔坐 除非好多位 但搭多兩個站又即刻爆番
唔想讓座比蝗廢老
你地會讓比咩人?

大肚婆
同行動不便既人/老人